估唔到香港咁文明咁先進既地方竟然仲要擔姐

又迫又多人但竟然人人一把姐
雨褸既方便又唔會整到人又唔識著
小學雞都識著啦屌

我都有諗過呢樣野

擔遮型好多

想知有邊個先進地方係唔洗擔遮
姐你老母

北歐囉

痴撚線

荃灣天橋陣

就咁笠件風褸算，細雨根本唔會淋得濕個身

都得，好過擔姐

香港人

係文明囉 不過已經唔先進 亦都解釋到你個問題